財演真係好勁

財演精準分析

十一黃金週, 冇北水, 股市冇動力----------------- 結果爆升
聖誕節加新年, 鬼佬放假, 股市冇動力------------結果爆升
農曆新年, 冇北水, 股市冇動力---------------------結果爆升

真係抵佢地做財演

過山車市，左一巴右一巴，就係財演發揮佢哋嘅神兜技巧嘅時候
睇佢哋兜到幾多個 rounds

不水

D大媽好信佢地

家陣個世界消息流通快咁多 d錢投資玩法都多好多 咁多變數仲信班撚屌...